（一人一個）一個女仔獨遊安全既國家

最好有埋獨遊經歷

日本，德國

利申:豬西，去到邊都好安全

印度
中美洲
中東
非洲

新北市
印度
伊拉克
伊朗

梵帝肛
唔係細路仔就ok

台灣

香港

瑞典
荷蘭
UAE
汶萊

唔識德文會唔會唔方便

一定係北韓最安全

你竟然係連登問

係連登 女仔一個出遊 去邊個國家都好 死臭雞 出事唔抵可憐 無腦 有乜事唔好求救 是常識吧

見連登仔個樣咁outgoing一定去過好多地方咪問下

柬埔寨
其實同越南泰國一樣
治安ok
同比較多外國人去睇吳哥窟 成日都有人撩傾計

咁冇理由比語言局限淨係想識佢地語言嘅地方嘛
不過德國人英文冇想像中咁好 講緊車站果啲

冰島

我驚去到唔識講佢地語言 會比佢地黑面個d
例如聽講法國人唔鍾意講英文

你去德國邊度 同埋係咪夜晚自己一個行都安全

D人nice唔nice?

我認同

香港人最鐘意去個啲日韓台就應該安全嘅 雖然我覺得樓主你應該想要其他地方

係 因為日韓台都有去過 都想有d唔同體驗

咁如果係好有錢個d阿拉伯國家呢

絲打
獨遊過台灣
日本
英國
瑞士
德國
芬蘭
挪威
意大利
愛爾蘭
澳洲(所有states 除咗中部)
紐西蘭南島
阿聯酋 (阿布扎比 杜拜)
全部都安全